1名手足明日於粉嶺法院判刑

【#上庭聲援 - ２月２０日 星期六】

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤李(19)🛑已還押15日 🔥#判刑 (#1111上水 管有適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)

Source:
被捕人士關注組

緊急呼籲：

推

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

又係蘇文隆

不許你注定一人

推旁聽要人

旁聽要人

糟糟

小稱小稱

糖糖

2021年2月25日 25/02/2021 上午 10:00am
覆核申請 Application for Review of sentence
潘兆初首席法官 Hon Poon CJHC 彭偉昌上訴庭法官 Hon Pang JA 潘敏琦法官 Hon M. Poon J

題外話 乜法院星期六開工架咩

會有限度服務

會,假日庭

咩情況下先會有？

小叉叉

裁判法院會恆常輪住開其中三個

初二都有開

因為我見沙田星期六長期休息

喺度開台

蘇狗

國際線有任 請每日推Post

開台

Fk 蘇文隆

在

上庭聲援

Push

油

嚟喇

熊

泥

主席

油B

推上去

男友

主席

拉咗一個

2222 #長沙灣
西九龍裁判法院對出 1衝2籠1警私停泊 警員隸屬PTUB
超過40 PTU繼續截查送車市民
現場共7男15女全部被票控599G

我知
TG GP 有講

痴線㗎

之前已經用機錄影

泥 BRO

燒羊C

有次成堆企喺對面馬路度等我哋

召旁聽師

院友

叉c

天行兄
你都要小心啲

小心
佢扮明想知你係邊個
變身都冇用

下個月開始要登記……

咁之後叫人點去

會對名?

唔知呢…講明唔登記唔scan安心出殯唔俾入

唯有小心啲…，尤其是送車

我有時間會照去
手足想有人打氣
做獨行俠啦

利申:我係獨行俠

叉燒巴 謝謝關心 你都係 有物品就棄不足惜 買個安心 見有手足飲泣 實在痛徹心扉

琴晚真心擔心6位手足中暴動

自己一個囉
或者九龍城觀塘

勁擔心你有事
最好係全部人都冇事…平平安安

連去呢D都咁高風險

小心便衣狗

599g相對風險好低啦其實
都係抄牌/錢啫

退一步真係驚嘅咪企遠一個街口
都係出車位聚人啫
行遠啲會有啲野貓兩三隻送車/舉燈

所有人都冇事 當然理想 但現實係殘酷 面對邪惡政權 不甘心做共黨奴才和逆來順受的順民 始終要付出成本 正如美隊2.0馬兄 民主自由公義 需要血汗淚水交織 以致生命去換取 中華五千年歷史長河 先烈的足跡 以彰彰明甚 共勉之 手足

Mudmud

Bär

大家萬事小心

由由

bat bat

惡青

能在這平台 每天見到bro出現 已很高興

包包

叉b

我很快樂

河生

瞓啦

好啦早唞

識野

same here

早抖主席

小年

榮仔

包

丁？

唔係

佢嗰隻係
我嗰隻係

Sing

Bear 頭痛好返未 飲多啲寶礦力

佢一時時嫁呢兩日無事

精神緊張容易痛

係 厭力大會痛

你返嚟喇

偏頭痛有冇得調理

瞓唔着

我地陪你

唔知到時點算

對唔住，諗唔到
你應該會俾你自己想像中冷靜

應該

唔知
hakuna matata

户哥

喺到

油哥

依家仲打緊機

户哥
仲唔瞓

打咩驚

油哥

唔捨得結束呢日

户哥
咁你做緊咩

油哥

開住個電視篤機，但冇嘢好睇

垃圾驚 好大壓力唔想瞓

户哥
我都好悶

可唔可以連機打
唔好瞓

油哥

唔使做asm咩

户哥
咩嚟㗎 食得㗎

發生喵樹

油哥

你肚餓未，快啲食咗佢

冇，純粹係拖延症發作

户哥
餓
咁點煮先最好食

油哥

清蒸啦

户哥
會唔會太淡
係咪要用100%嘅水

油哥

原來係食家嚟㗎喎

有好事

我都想，做人好攰

推返正經po

攰就訓喇

户哥
點夠你勁啊

快了，你都未瞓

油哥

唔夠你勁，幾時帶我食好西

釣魚引人出

bye

Bye bye
揼咗珍珠奶茶未

户哥
點夠你嚟 幾時帶我食好西

快啲瞓啦，早唞啦

油哥

食開劣食，唔敢帶你去

户哥
唔緊要 我都食開劣食

有啦我諗

瞓未

太嚴重唔好由佢
坊間都有寧神安眠茶之類

嘩星星你有無瞓嫁

有啊 你有冇瞓到

有啦你見我成日都咁上下時間就唔見咗
你地個個成日都好似唔洗瞓咁..你啦rr油油包包都係唔畀瞓咁少啊

貴巴

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆主任裁判官 #判刑
👤李(19) #1111上水
#管有工具作非法用途 #無線電

上回審訊、裁決

控罪(1) 管有適合作非法用途的工具
（即士巴拿和螺絲批）

控罪(2) 無牌管有無線電通訊器具
———————————————
辯方律師指已向被告解釋報告及他接受報告內容的建議。各報告表示被告不適合勞教，建議更生中心，報告正面，被告品格良好，還押期間表現良好，相信更生中心對被告有阻嚇性，希望法庭能判處更生中心。

法庭在1秒後表示就兩項控罪皆判處被告進入更生中心‼️

辯方表示被告會就定罪上訴，提出上訴期間保釋，法庭1秒後拒絕批准上訴期間保釋。
——————
按：李手足向旁聽席點頭

有無瞓夠覺啊包包

瞓醒

有病

瞓咗幾多個鐘

四個鐘

今朝一早返工

乖

一秒

咁少！

差唔多啦

熊熊

精英

係 學霸嚟

唔係

垃圾嚟